[落雨有感]香港人真係垃圾自私又虛偽😐

人人只為自己利益
理撚得你
d 遮用黎開路 磨人眼
篤鳩人 整到人唔會say sorry
搭車買野逼餐死 爭先恐後
垃圾

香港人😩

大陸人

根本新一代d香港狗仲衰過內地人

係，香港人等於垃圾。🤘🏿🤘🏿

頭先坐前面個兩個學生妹玩遮整到後面
唔識say sorry😩

大陸人宜家仲有禮貌過香港人啦

唔知咩事而家香港人愈來愈冇品
而家大部分人撞到人都唔講對唔住
自己做錯野仲惡返你
十年前都未係咁
個原因係咩？

係咩呢

完全同意

唔洗同啲廢老客氣

可以點